李慧玲 竟然仲有公務員敢向林鄭説不，致敬！

#李慧玲 #左右大局 #D100

李慧玲
竟然仲有公務員敢向林鄭説不，致敬！
李慧玲Live
20201208

李慧玲LIVE
103K subscribers

如果你願意支持李慧玲LIVE頻道
你可以：

在Patreon中成為我們會員，與我同行

捐款給我們 ：
轉數快 FPS 9709072

一按即 PayMe：

#李慧玲 #左右大局 #D100

李慧玲：香港立法會太暴力 不了

李慧玲條傻西再唔走，好快到佢。